一段關係入面 信任係最重要 破壞容易 建立難

大家既初戀會唔會成日
疑神疑鬼
佔有慾好強
自私
唔體諒對方

大家係戀愛其間會唔會意識到呢d問題？
唔好失去左先黎明白呀

經歷過一段無自信，無信念，無信任，無信心既關係。

自悲變自大既無自信好危險，又要做莊又無主見，鍾意拎相方前途發脾氣。
無信念既人好恐怖，身邊有任何較強既權力，就會拜，逼埋身邊人拜。
無信任好難相處，終日懷疑人出軌，真係見人訓著都諗人思想出軌。
無信心就點都說服唔到佢任何事，唯有cash。